今年廿歲

好耐都無鐘意既女仔

只有想撩既女仔

我係咪無得救

係

啲女有仔咪唔搵TB囉

好自由啊 想去邊度就去邊度 銀包又鬆動